{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024444",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2438666080/andong-syap-andong-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699176072390&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316271357&selectedRatePlan=385729729&expediaPropertyId=76177065&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 샾"
    },
    "text": "安東ショップ (안동 샾)\n安東に位置する安東ショップは、快適で心地よい宿泊を提供しています。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 , ホテルサイズ : 44個の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "安東ショップはどこに位置していますか？",
            "answer": "安東ショップは安東に位置しています。"
        },
        {
            "question": "安東ショップではどのような宿泊が提供されていますか？",
            "answer": "安東ショップでは快適で心地よい宿泊が提供されています。"
        },
        {
            "question": "安東ショップではどのような無料特典がありますか？",
            "answer": "安東ショップではWiFiとセルフ駐車の無料特典があります。"
        },
        {
            "question": "安東ショップの客室の数は何室ですか？",
            "answer": "安東ショップには44個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "安東ショップのチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "安東ショップのチェックイン開始時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "安東ショップのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "安東ショップのチェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "安東ショップの最低チェックイン年齢はいくつですか？",
            "answer": "安東ショップの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "安東ショップでの特別チェックインの手続き方法はありますか？",
            "answer": "安東ショップでの特別チェックインの手続き方法については、宿泊施設に連絡し、チェックイン情報を確認してください。予約確認メールに記載された連絡先に事前に宿泊施設に連絡し、チェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要になる場合があります。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要です。チェックイン可能な年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "安東ショップではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "安東ショップではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "安東ショップではインターネットが利用可能ですか？",
            "answer": "安東ショップでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "安東ショップの駐車場はありますか？",
            "answer": "安東ショップには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "安東ショップでは喫煙ができますか？",
            "answer": "安東ショップでは指定された喫煙区域で喫煙ができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 576
    }
}